%-------------------------------------------------------
\begin{frame}{Aplicações}{}
%-------------------------------------------------------
	\begin{flushleft}
		\pause
		\item Tanto a CAPES quanto o MEC fazem avaliações periódicas sobre os curso regulamentados e em atividade. As extrações
		na plataforma Lattes, auxiliam os gestores dos cursos e programas a levantar os dados necessários para a prestação de contas, através do cadastramento nas plataformas \textbf{Sucupira} (CAPES) e \textbf{E-Mec}(MEC).
	\end{flushleft}
\end{frame}


\begin{frame}
\title[Aplicações]{Ferramenta ScriptSucupira}
\begin{flushleft}
	\item
	\begin{figure}[ht!] 
		\centering
		\resizebox{\linewidth}{!}{% 
			\tabular{c}
			\includegraphics[width=1\linewidth]{processoScriptSucupiraV1.png}
			\endtabular
		}
	\end{figure}
\end{flushleft}

\end{frame}

\begin{frame}
\title[Aplicações]{Ferramenta ScriptSucupira}

\begin{center}
	    \includemovie{.85\textheight}{.85\textheight}{ScriptSucupira.mov}%
\end{center}

\end{frame}

\begin{frame}
\title[Aplicações]{ Ferramenta ScriptEMec}
\begin{flushleft}
	dadasdas
	sdad
\begin{figure}[h] 
	\centering
	\resizebox{\linewidth}{!}{% 
		\tabular{c}
		\includegraphics[width=1\linewidth]{processoScriptEMec.png}
		\endtabular
	}
\end{figure}
\end{flushleft}

\end{frame}